[絲入]你地男女朋友之間相處會唔會經常都有咁多磨擦?

大問題無乜，小問題多多
生活事無大小都可以求鳩其就引爆雙方脾氣

舉個例1
女: 去得南Y島一定要食海鮮
男: 其實邊度都有得食海鮮，靚海鮮唔一定係南Y島食，南Y島食海鮮係個偽命題
女: 黎到梗係要食ga la咁出名
舉個例2
女: 去得長洲一定要食芒果糯米糍
男: 其實邊度都有得食芒果糯米糍，長洲食芒果糯米糍係個偽命題
女: 黎到梗係要食ga la咁出名

如是者，如果最後堅持己見去做自己想做既事，食自己想食既野，換黎既只係惡言相向
重點係呢D小事完全係小學雞程度不值一提乜真係咁值得對對方針鋒相對咩?
有無絲打平時係咁，我要統計下

你哋價值觀不合 磨合唔到㗎

樓主都幾掃興

男嘅咪鬼學人拍拖啦

商家佬就係要話你聽去邊度要做D咩，所以先有咁多水魚貼錢做水魚

男女唔一定要拍拖 拍拖只係偽名題

佢成日攞個西黎磨我

樓豬好醒

咁陪佢食一次畀佢知道你講嘅嗰個道理又唔得咩，人係要食過屎先知味道㗎啦，下下就咁講你覺得可以說服到佢啲乜

真係

你個名

屌我就係見到你第二句

你咁嘅嘢都要同人拗
其實你咪陪佢食吓囉
有咩所謂
你咁樣真係好掃興
換轉你話想食啲咩
你女朋友話「有乜好食」
你都冇癮啦

南Y島

唔貴既咪食下囉
冇啲情趣

就你以上果個例子
芒果糯米糍可以同佢食 因為平 食咗就可以塞住佢把口 同佢講其實無特別 下次就唔會想食
南丫島就可以同佢講你已經諗到食乜 海鮮就下次先食 hea咗佢

但長久之計 雙方都要改下處理手法脾氣同價值觀
你要識分邊d遷就得 邊d唔得 唔係你角度覺得唔ok好搵笨就唔做 有時都要照顧條女既心情
總之大家堅持己見就一定會嗌交

你講完先留意到

小事梗係無拗既意義
但當成日見到對方做蠢柒事就會想提佢
然後佢繼續一心去中伏我就會開始心急想佢做蠢野前諗一諗

有時拍拖太理性好悶
青春就係要on9

最憎呢啲男仔
小小事都要頂心頂肺
一係就懶有原則堅持啲冇謂野
一係就唔識睇人眼眉唔顧人感受

好似樓主舉個例子咁，明明同佢去食可以就一齊開開心心拍下拖又一日，係要咁樣掃人興搞到大家都唔開心咁為乜？呢啲男仔俾我感覺就係唔成熟小學雞行為
我知道每個人相處模式都唔同，可能有人係鍾意呢種但我真係接受唔到

人地鍾意食咪食吓囉
得罪講句，其實根本你就係自我中心
一定要人地跟你認為正確既諗法

你咁樣不如唔好拍拖啦不如你又提議下拍拖去邊，做乜好

幾廿蚊去到幾百蚊都唔洗諗咁多啦，食左又唔會死

你條女都諗埋食咩野做咩野，好心你就唔好淨係係到反對啦

你話去到人生大事，例如轉工，搬屋，移民就要理性討論下姐，食粒糯米糍都話唔撚食，會跌入商家佬圈套

好無情趣
拍拖拍到咁唔好拍啦

無錯
樓主簡直on L 9

除非樓主好窮，條女都迫9佢啦唔係冇討論空間

咁多圈套你又唔驚你條女圈套咗你？
小小嘢左計右計以為自己好撚醒咁咪拍拖害人啦

女人好難服待

服侍

女人好撚易呃，因為女人唔會睇內涵

男嘅好掃興

咁少事都惡言相向戈個好似食你

覺得你情商低
如果你明知你女朋友聽到會掃興
會唔開心 跟住大家又會嘈交 點解要講

贏左場交 輸左頭家

其實邊度都有得______，______唔一定係_____，_____係個偽命題

無癮d 囉

食粒糯米糍都要俾人話，唔知以為要你洗一千幾百萬
其實食啲野你覺得唔值，就會話唔想食或一大篇道理咩跌入商家圈套，咁你想食果啲就唔會？ 你食啲咩唔會益店家賺錢咁把炮？

講到尾咪你自私姐，根本就只諗自己
你唔好拍拖同唔好出街，成條街都係商家圈套呀

都係你就下我我就下你過活下日子
你又何必執著呢

咁容易就引爆 樓主eq都幾低

其實喺資本主義社會，四圍都係商家佬圈套咁你就乜柒都唔好買啦

樓主你一定係啲好自大又以為自己好醒嘅人

食個糯米糍都疾住哂
咁你其實出去玩做乜鳩
反正對你嚟講咩都係「偽命題」

笑撚死

拍拖太理性無乜用，你估對方唔知咩，其實都係想有個回憶，你同佢去食一次，下次再去都唔會特登再食啦

分手啦
唔好害咗條女

你下下覺得自己好叻 笑條女咩都唔識
係人都頂你唔順

幾次我個fd
買枝野飲十幾蚊都話貴

你想人改都要慢慢嚟㗎大佬呀

認真覆你 食海鮮入嚟南丫島預咗比雪藏魚你啦
生面口遊客實劏你一筆之後比cheap嘢你

分

多謝各位diu醒，可能係當局者迷隨時間流逝會慢慢迷失咗相處之道，我覺得人性就係咁對得多左就會因為習慣慢慢迷失方向，所以我先會開呢個po

其實我地都相處咗一段時間，呢d例子都唔係我係個po舉得，但好多時其實我都會包容佢/扮睇唔到，畢竟一齊相處需要互相接受。就咁攞返呢個po既背景做例，其實今時今日32~34度佢肯去離島行其實我都唔會say no。但畢竟正如我頭先所講，我地都相處咗一段時間，真係會希望佢下次做野可以醒d，利申我本人約行程係好少出事的

我開得此po就唔怕被各位diu，不過果d講分手既就不了呢個連登唯一答案留返俾你自己嘆

你講果啲所謂嘅磨擦，嘈多幾次就會慳番啖氣暖下肚。男人拍拖都係為求屌下，有咩影響到佢被你屌嘅心情嘅事情可免則免。

你咩行程呀
係你自我感覺良好+條女無出聲咋

條女對住你咁掃興都忍到都幾好脾氣

預咗有人會咁講，但我地果日既心情表達一切多謝關心